有無人有敏感？

我對正能量敏感

我對奶好敏感

我對珍珠奶茶有敏感，冇得飲了，冇得人生5**。愧對欣師！

對膠敏感

我對ak哥sensitive

首席弟子每日都買珍珠奶茶俾佢
我啲econ即刻高分左